致給來年dse考生的話

dse考得差 認真唔緊要
最重要你考完dse個幾個月諗清諗楚自己方向
唔好因為一時衝動/成績拎得幾好就超開心
claim埋啲垃圾asso冇前途冇錢途既科
會讀得超辛苦 因為你唔適應環境
同埋垃圾科入面大擺垃圾b5 10分就係到打曬飛機
以為自己申請左張大學信用卡就係大學生
真心 好好諗好自己前路前途想點
小弟就係因為衰英文而淪落到要讀asso
但覺悟後 quit asso 黎緊半年讀account
好好操好啲會計英文 準備讀另一間asso/hd
認真 讀得唔開心/好大壓力 不如quit!
讀書唔係你成個人生 世界仲好多野等緊你發掘！
另外想問hkcc accounting asso定hkuspace account hd好

push

做乜鳩

你唔止衰英文

咁又係 中文都係僥倖有3

個標題都唔知做乜鳩

唔想乞

唔好讀socsci（你有信心讀好psycho除外）
唔好讀science
唔好讀BBA（acct gbus qfin除外）
唔好讀非prof醫科（例如public health biomed）
唔好讀BA

asshole 狗 可唔可以收我做徒弟

乜鳩

屌書都未讀完學人比意見
不如聽我講，夠分入到大學，一定要揀專科，讀商一係就神到Gbus，唔係就得返acct入big4，其他都係吹水冇嘢學。

入唔到U嘅，幼教，civil，寫programme寫apps，社工，政府工，一門手藝eg樂器，運動教練。

以上唔代表你要放棄興趣，興趣由副業開始，先確保自己起薪高，將來先有本錢將興趣當主業。

以上不適用於二世祖。
有用過樓主d嘢我相信

00後學人畀意見

讀ive好d
搵到食

大家一齊討論下姐

00後唔洗做人?

經驗又無
學歷又無
咩柒都無學人鳩up

一路睇你條asshole廢物扮勵志就好好笑
讀啲濕9課程都左揀右揀

打咁大段嘢以為你有咩過人嘅人生閱歷啦
點知睇到最尾問人space定hkcc好

知唔知醜字點寫？

asso 仔企埋一邊啦